依家唔係限聚令冇開gym咩 啲囡著晒緊身擠迫patpat bit肉瑜珈褲去邊？？？？？？？？

羊冇圖

行山

有好多上門私人教瑜珈/健身

咁？

去有錢仔個私家gym

呢D就有圖

唔係不嬲都興當出街褲著